呢個係咩成語

點睇都似畫蛇添足

車水馬龍

Btw咩app 我都想玩

都冇呢d 字揀

龜文鳥跡

即係象形文字

你幫我諗到先話你知

上面答左 好悶 講啦 pls...

有料到

同求

冇鬼用
下一題

益咗你

屌你束手就擒呀 講！咩app

我都以為係
再估啦廢

下 咁都唔係？on9 諗諗先

活捉賊王

都幾難
佢d 圖係講個成語既意思而唔係用黎解字面

屌 好彩唔會扣分姐

生擒賊王

有條繩

錯

淨係識欲擒故縱

故擒欲縱？

束手就擒囉屌你老母拎元寶啦

屌
束手就擒

我都係

利申 中文寫作5**

束手無策？

app名

屌 打錯
欲同故調轉

係wo 屌

咁都唔係束手無策

巴打講左你又話唔係

On99

好啦一齊玩

眼殘

仲以為咁都唔係束手就擒

咪係

我睇錯欲擒故縱

咁都睇得錯屌你！！

呢題係咩

風花雪月

手到擒來

brett好勁

勁wo

屌你殘體打手

唔係呀
但好多時呢d 成語game 都係殘體
將就下

差唔多題題都唔識

失禮 失禮

唔緊要 唔係好想down殘體app
唔識照貼上黎玩

訓醒睇答案

霸王別姬？

我都訓

霸王別姬

本來都想download玩吓 睇完樓主啲圖決定放棄

樓豬自己上來拎答案

點解你set到繁體既
我都想整繁體 望住啲殘體好礙眼

我都想問

Up唔到圖

樓上極多五毛

岩咗

好難呀麻

我冇set 過野

一齊問

反殘體但唔盲反
學多d成語增值下

呢個好熟面口呀

抱頭鼠竄

anyone

環肥燕瘦

屌你老母拎元寶
笑撚左

燕瘦環肥

肯講名未

追post 啦

一休芝酪

貉貉貉貉

乜鳩呀

一丘之貉

睇清楚d 字先估la

試下 壹丘之駱？

壹丘之貉

呢個估咗好多次都唔岩

百密一疏

唔岩

百里挑一

終於

我本來都以為自己錯，因為d低能繁簡轉換整左個壹字出來

Help

星羅棋布

Thx!!

呢個呢

題題都唔識

腹大便便？

或者滿腹經綸

唔係

滿腹經綸
滿腹牢騷
滿腹疑團

心腹大患！